Intel Coffee Lake 6核曝光, Core i5 6C6T

Intel Coffee Lake 6核曝光, Core i5 6C6T

Intel 預計在今年下半年推出第八代處理器，也就是 Coffee Lake，先前有傳言將會在8月提早報到，如果是真的，那第七代 Kaby Lake 真是超級過渡，另外 Coffee Lake 也將會首次在主流平台上下放6核心架構，這應該不是新聞了，最近在 Sisoftware 資料庫上出現了一顆6核心的 Core i5，應該就是 Coffee Lake。

這款處理器是6C6T，核心時脈為3.5GHz，L2快取為6x256KB，L3快取9MB，Intel 在4核心的L3配置是8MB，所以6核心的配置應該會是12MB，當然這有可能是資料庫的識別錯誤，畢竟在未正式發布前是極有可能發生，但也有可能是針對 Core i5 的定位做閹割，畢竟是6C不支援HT，且得跟 Core i7 做出區隔才行。當然除了6C6T的 Core i5 應該也會有6C12T的 Core i7。

Intel Coffee Lake 將會搭配 300 系列晶片組，不過應該也可以相容於 200 系列，至於 100 系列就不確定了，這得看 Intel 要不要下放。

牙膏

expected

lake 同foot 都唔識分 ,真係無撚言 好心你睇下書啦 仲上連登

lake 好似解湖
a粉路過

平民6核來了 amd好波

佢似係諗緊leg喎

出左先講啦

可能價錢一d都唔平民

唔會貴得去邊啦 對手比到壓力同埋x99平台6核都係3千左右 呢粒非extreme平台既6核 應該會係而家7700k個價位

i7變i5

我講緊6c 12t果粒

仲岀唔岀7700好

梗係出啦，打機一流

利申出咗1700

睇clock speed
單核唔會慢左掛

點都會快過你嘅

7740 究竟呢粒有咩用

原先諗住下星期出機
i5 7500
有無影響？ 定係等新？

自己研究

人地講 i5 7500 wo

依家先6核 會唔會慢左d 幾時先出量子

量子電腦唔一定快過傳統電腦
要睇你拎黎做咩task